[塞鐵事宜]代表部分高登會員 反對塞鐵行動

現時夜媽媽
果邊人數真係唔多
但之前同而家望到既意見都係
希望唔好塞鐵
特別經過今日

全世界既新聞都指緊向警狗既時候
聽日塞鐵又比人彈番去示威者既不合作運動度
仲少不免又會有衝突 但效果有目共睹 係非常細
聲音大。。 效果小
因為政府冇損失 由你民鬥民

另外
你塞機場帶黎既經濟損失大過塞鐵 差距係以至少百倍為單位去計

理由可能仲有千百萬個
唔係要分化 割蓆
但希望可以聽下人意見
唔係下下話各自爬山就我行我素

不分化既精神同力量唔應該咁樣浪費

聲音細微既小部分高登仔們的深夜心聲

痴撚線呢度開post要點先上到第一頁 屌你老母

呢個時候都好易沉 幫你推下

同一時間有廿個post 被回覆
痴撚線forum

唔是果邊有人叫過黎開post都唔知呢度咁辛苦

樓主259，259 皇天擊殺

廿秒前第一頁
廿秒後第三頁
屌你老母

老人院地方老人院解決

最後一推
放棄了 屌你老母
真係post海黎呢度

呢到你要瘋狂推post先有用, 五毛狗成撚日洗垃圾post
同埋連登個討論區機制一人多你唔長推根本好多睇到
好多依家直接睇熱門台

推 Push

再唔係努力啲喺唔同post度share增加曝光率

我只能夠講 有班人好迷戀塞鐵 .....

一來多人推post
二來真係多左好多人

個班人仲惡過共產黨

綠豆仔 你咩料呀

冇集團式推post 平時啲帖點上熱門到底

都好多人勸過話反省檢討都唔知點樣

我理解唔到 只係擔心有鬼
佢地會形容為dirty work
有少少聖戰嘅感覺

自己推

老人院有人叫過黎表達下唔贊成塞鐵既意見呀

塞機場好過塞鐵
成效和對政府壓力更大

最低收入的一群真的手停口停，佢哋真係唔返工唔得，你咁搞你叫佢哋點支持/同意你？

普羅民意 很重要， 我哋嘅敵人唔係普羅大眾 而係政府， 點解要 減少自己嘅支持者而增加自己嘅敵人呢？

除非你係鬼啦！

推 機場仲實際 但要小心睇消息

唔計有冇副作用
但最主要係塞鐵真係冇正面作用

要揀 一定係機場
合法
可造成既經濟損失又大
呢啲先係籌碼

班塞鐵膠好撚炆塞
仲惡過共產黨

任何談判都係講籌碼

綠豆仔你ban完idea係要有建議㗎

我只係應要求 幫高登部分會員傳下聲
你當係立法會投票 我地投反對票

咪去機場囉集會宣傳好過塞鐵黎俾人指住黎屌啦

push

推

我個人既意見黎講
都一定係機場

理由上面講過晒
單係經濟損失呢個籌碼已經貓幾百倍
另外機場逗留既合法性大過塞鐵好多
又可以借勢宣傳煲大個勢佢。。去到818

推一下

幫手足推推
塞機場一定好過塞鐵

好耐冇見了

連登大把人屌緊塞鐵，係個塞鐵tg grp麻撚煩